其實和理非走乜野 gear冇比人捉到都係坐48

你on9 ?

你弱智?其實好多人唔係驚坐唔坐
係你拉左去邊,個48先係重點

48就唔係坐？

之前都試過有手足俾班狗插贓嫁禍啦
冇gear都當你有gear 到時慢慢拘留

就算乜都冇，班狗都鍾意屈你一餐，記住！！
不被捕不受傷不流血

可能10%唔洗坐
不過90%比人姦比人殺

冷氣軍屍

用常規方法叫人罷工無用架啦，不如試下呢個
幫手SPREAD出來，Ｐ牌仔推唔到。

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

係走都勇武走啦